懇請大家唔好掉以輕心，正苦肯定已經諗緊點封連登

請大家唔好掉以輕心，正苦一定已經研究緊，如果大家仲懶懶閒咁，到時真係俾人封咗，只要2-3禮拜無咗行動，場運動就會結束，而我地都會輸得好慘
有人話，封網=攬炒，唔信佢夠膽做；上次禁蒙面法之前都有人咁講，結果呢？無論係禁蒙面法定禁連登，都唔足以攬炒，因為亂局平息對好多外國商會嚟講都係有好處，唔好以為鬼佬就支持民主自由，大家都係利益行先，示威令到好多商會利益受損佢地就會支持平亂，連登只係世界上上億個網站其中之一，禁咗都無人會理。

大家絕對有需要諗定正苦可能用嚟禁連登嘅手段，同埋每一個手段我地應該點應付，例如大家認為返高登嘅，係咪應該搵返自己個acc防止自己唔記得咗上唔返？

另外twitter同facebook如何有效利用都可以討論，因為禁呢類網有真攬炒機會，政府極少可能會用

同意! 我諗佢會剩係封連登高登

我唔熟IT，有冇IT人講下會有咩手段可以禁連登？

push, 肯定會封啦，睇幾時

己經一早有連登仔估到
要入埋其他社交網

一條片解釋為何無法和藍屍溝通

大家諗返星期日，大家一俾人打散咗，就聚唔返，跟住就散哂，如果大家唔諗定對策，到時都會一樣

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

同意

大陸係靠係網絡服務供應商到block
即係hkbn佢地直接ban咗連登ip

可以透過vpn上到，
不過大陸block哂所有民間vpn

如果要入其他社交網，就應該而家入定，唔係等封網先入

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

推

香討BK唔駛諗，啲版主藍到發黑，而且acc無限申請，唔會夠五毛玩

入啦，入左未

有無IT佬可以寫個新連登放外國server?

如果用緊急法，相信ban連登IP可能性極高，到時VPN仲會有幾多有效？
大陸基本上封哂所有VPN，所以VPN上連登都有困難

唔係個個手足都識

Vpn咪得
不過唔係個個識用，會少左好多人

如果運用緊急法封哂所有VPN呢？
大陸已經有咁嘅技術，香港要做一啲都唔難
即係你可以上所有網站except連登，但唔可以用VPN翻牆同隱藏身份

想問之前被雞姦既巴打安全嗎!? 之前網上話佢會爆料，但冇左下文，有啲擔心佢

Pish

上telegram

之前睇過人話要封telegram係冇咩可能，一封就好易錯誤封埋其他網／服務
大致係咁，等IT人再更正

連登已經被入侵 佢早三個月封就驚
now? too late

以我極有限嘅IT知識，正苦可能有機會用以下3個層次嚟禁連登：
1. 只禁連登IP
2. 禁連登IP+VPN
3. 完全封網
3嘅可能性較低，因為會打擊埋網絡經濟
但1、2確實有可能
有冇IT手足講下仲有冇咩可能性？

無可否認連登係被滲透咗，但亦無可否認連登對場運動仍然有好大作用

要封就快撚啲

大家上 reddit r/LIHKG
即刻開 reddit account !

但TG,TWITTER,FACEBOOK功能上做唔到連登，無辦法一開post就俾哂全世界睇
傳播速度低好多，如果喺一啲幾萬人嘅公海gp，一個鐘唔睇已經上千個msg，根本無辦法追post

我承認，我的確未申請，借問聲要用咩資料嚟申請？係咪普通email acc都得？

封左仲好 封完出面都係大把人

所以要趁而家學定，用哂教學文宣，最好上埋FB

2技術上極難
用VPN的話，ISP基本上唔會知user連緊咩網
如果要block哂所有VPN connection的話
對公司影響好大，好多公司日常connection用緊VPN
另外宜家好多VPN會有obfuscation，ISP唔會detect到佢係VPN connection

直接叫ISP去block全港指定既ip就已經夠做。

封咗我敢肯定聚唔到人
第一晚你可以出嚟發洩下，之後嘅活動會係完全無組織

係
Reddit本質就係forum

但建議開全新email
始終騰訊有注資reddit

要真正禁連登只有防火長城做到

有d國家都會ISP block咸網老翻網
但搵人整個mirror site就破解到

如果只係block兩登
兩登仔會用唔同嘅方法去避
例如用VPN/轉場去Twitter /Reddit/FB

政府追殺block埋呢堆野嘅話就攬炒
唔追殺就等於鳩做

但只要將大陸套防火城牆移植過嚟，就可以封大部分，到時識嘅人會冇咗一大截

如果只block某幾個，VPN就搞掂，但我地諗到嘅話，正苦一樣諗到，唔好當你嘅對手弱智

我都有咁諗

唔知，冇哂下文，好似重話每星期要返去簽保

放生VPN已經好大傷害，到時應該會少咗好多人，
倒不如搵定個地方做後備。

Twitter,FB我相信佢唔敢封，封咗真攬炒成功
mirror site即係點？係咪要連囝搞？
VPN係咪完全無風險，有冇可能連VPN都封殺埋

大陸個套唔係咁易build, 需要時間搞infrastructure
迴響亦會好大
如果淨係想無一大截人上連登
block domain就搞掂

要回家了

我覺得佢封得一個就可能封十個，就算有後備，我地知，mon post狗都會知

如果淨係封連登高登，殺傷力好細，就算係免費VPN都可以輕易跳過

reddit r/LIHKG

咁唯有轉場去Baby Kingdom

中共都封唔哂VPN啦

無用

Twitter

你敢肯定？今次輸咗我地渣都無，大家係咪咁老定唔諗定後路？

做乜鳩姐你

連登同眾多討論區最唔同既地方
要用ISP電郵同P牌制度
令到五毛到而家都係咁容易滲入

連仔，真係要開始諗下Block唒所有六月之後既Account

多謝佢幫手推post

大家真係咁老定？

驚都扮唔驚啦大佬
想比對面笑咩

一block cloudflare IP香港有一半網站去唔到

FB開個group 每個人用自己連登username開個新FB ac
入group前要upload連登賬號資料
無ac可以睇但唔可以留言

俾對面笑有咩問題？止暴制亂成功，柒婆唔慌唔笑
如果我地諗好哂對策，對面見到要極大代價先封到，反而封嘅機會先會細

佢唔封哂個網絡 點都上到 佢一係就唔好比香港人上網

唔覺得咁會死哂
大把人收料唔關連登事
連登同現實兩個世界嚟

如果政府真係block連登, 明顯目標唔係連登, 而係以連登作為借口直接引入中國嘅防火長城, 同借陳同佳事件強推送中條例完全一9樣.....

係咪完全無方法分辨？
有冇IT人講下？

去膠登

其實我覺得利用twitter, fb係有效方法，我估計呢啲網站正苦唔會敢封，只係呢啲網運作唔同連登，個algorithm唔係我地可以控制

一定要有後備

IP block 高登就一定得
連登有D 難度...
一係就用header 去分析網站
不過我相信到時連仔會有反制措施去抵擋

但好多時係由連登起頭，討論區無疑係散播行動最快速嘅方法

係

其實你問得好，要封一個網，係一D都唔簡單既

1. 首先可能會做既係DNS落手，即係各大ISP的DNS將""呢個網址，指去第二度，可能彈左去警察個網。解決方法，用戶可以直接用Google DNS/Cloudflare DNS，但都會阻到部份低技術用家
2. 無錯連登係有一個或多個實體IP，有可能直接叫ISP封 (用咩法律手段我就唔知)，但佢未必有方法知連登個實體IP (cloudflare)，而且連登的實體IP係可以浮動/隨時改
3. 因為連登都有用Cloudflare，所以一般用戶係用Cloudflare的IP入，佢就要封埋Cloudflare的IP !? 唔太可行

就算以上都做齊, 用VPN就可突破

所以我覺得可能性其實唔高，但如果政府蠢起上來
應該只會先做到DNS呢一步
要做得有效，就一定係直接用大陸既GFW技術...咁香港就仆得街

我相信三登都會係正苦目標，禁得連登，就唔爭在禁埋

到時再傾

reddit or twitter
之前有人話用twitter @lihkg加日期
reddit 就騰訊入侵

驚唔驚林早洩出賣會員

facebook影響力仲高過連登啦

已對付緊啦，連登好多鬼👻

法律上佢肯定無問題，緊急法的確有無上權力，就算高院話佢違憲，都有機會被釋法
第一點可唔可以講多啲？可以嘅話叫埋文宣組出文宣教大家
其實我都覺得用到防火城牆機會不大，一齊都係視乎成本同收穫，去到防火城牆成本太高等真攬炒；同時如果大部分人都識避開封鎖，收穫太少亦可能令正苦放棄咁做

其實封咗仲好
各有各做
咪撚俾班風向撚/玄學撚/失敗撚影響到

我好希望可以運用到twitter
一嚟從未染紅
二嚟太知名，美國大部分政客包括侵都用開，封佢迴響同成本極大，估計封嘅機會好微

呢場運動開頭就連登帶頭

宜家就前線自己有小型群組自由發揮啦。。。

然後有咩大型活動就蘋果吹雞，再落tg，然後各位再whatsapp、fb、ig推出去

連登重要性相對已經低左

Reddit r/lihkg

法律上佢肯定無問題，緊急法的確有無上權力，就算高院話佢違憲，都有機會被釋法

第一點可唔可以講多啲？可以嘅話叫埋文宣組出文宣教大家

其實我都覺得用到防火城牆機會不大，一齊切都係視乎成本同收穫，去到防火城牆成本太高等於真攬炒；同時如果大部分人都識避開封鎖，收穫太少亦可能令正苦放棄咁做

有活動直接用其他平台宣傳文宣，再周街貼都夠做。

block左一個再起有幾難當初咪又係咁起

我係政府一定唔會封連登
成班風向撚五毛撚散水撚失敗撚假消息撚
計我話搞散運動全靠連登添呀

政府請到network 高手咩
應該問政府識network 咩

仆佢個街
人型蜈蚣叫佢睇連登
佢就走去封連登

搵定第２個台上

block 得你一次，就會有第二次，起幾多個都無用。
就好似牆內既人翻來睇顏色台，耐飛，面書

4chan?

push

4. 加入類似GFW敏感字斷線機制

狗府：準中晒一個地方最容易管

學用VPN咪得
封網怕佢老母咩
到時少咗好多五毛死黑警添

唔好俾佢做到任何嘢降低熱度
到時我地要嘥時間應付已經係問題

你唔係覺得政府冇搵人滲透連登啊

大撚把五毛/分化撚/風向撚

封撚左點令你地割？

721831

有錢就請到ccnp 或ccie既人，有咩咁驚訝？

Networking 人材有錢就請到

咁到時用1.1.1.1/8.8.8.8 做DNS已經搞掂？

利申本人都考過CISCO相關證書

Twitter文宣！

淨係睇下政府D官網咁低B , 你就知科技野佢地識條鐵咩！一係全封，局部封根本無可能！

冇可能封得晒 考慮埋香港係國際上既地位 香港係國際互網網通訊樞紐 點封

肯比錢, 點會請唔起

可唔可以講多啲Goggle DNS/Cloudflare DNS

連登從來唔係個地方，宜係個到既人，個到既精神

大陸勁過香港多多聲

點為之民間vpn nord算唔算

哩啲先值得推

其實直接用大量DDOS或者CC攻擊指定網站既都做到封網效果，共黨呢類人才真係多不聲數。

Vpn!

國家機器幫手我覺得唔可以掉以輕心

叫連仔backup定，到時一熄燈開過第二個

Vpn 即down

Push

改名囉

即係手動改DNS做8.8.8.8 / 8.8.4.4 或者 Cloudflare的1.1.1.1
windows, mac, iphone, android的做法都唔同，上網搵教學

一般固網/4G，係會預設用ISP提供的DNS

多謝你

Push 居安思危

呢啲831， 929，101都經歷過，會阻到一兩個鐘，連囝有經驗

如果一早有應變計劃，唔怕封，但一定要有plan

封啦，連登正垃圾，到時個個落街傾，無咁多五毛

依加同封左有咩分別，一堆垃圾po

放三毛入嚟都得啦
你睇呢排多到

政府可以指示isp (即係PCCW,hkbn，和記等等）既互聯網供應商透過block domain 形式去封鎖 ()，我判斷佢應該唔會block ip形式去整。但無論block domain 或ip都好，都可以用vpn軟件翻牆，即使大陸既牆都block唔哂咁多個vpn ，而且政府block vpn服務會影響其他正常使用既人，實好多人會反對，當然佢可以照做既。

但係...我想睇加密...

各大平台出左班分化撚
言論比之前果班soft d
大家醒目睇清楚d

為防mon post狗，未入group唔應該睇到留言(唔知Facebook做唔做到)，要非公開，申請後要有admin批準至入到，不過到時又增加連仔工作量！

nord都唔得
得啲中共認證嘅專線、企業線用到

竟然上到熱門，大大力推

手足! 一定要堅持! 適當休息，知進退。唔可喲輸! 唔可以啊啊啊啊啊啊啊啊

根本封硬
我咪vpn囉
仲難追查監控咗

但DDOS攻擊模式可以持續更長時間，而且可以加載程式去破解檢查程序，所以只要駭客改變模式更加容易做到更強既效果。當然連登有冇更強既人才就真係未知，所以都唔排除會受到更強攻擊。

8 chan 佢地仲撚驚,
準備咗好耐LA,隋時過去!!!有埋香港版面

根本唔需要block 連登
一上連登就知道大家諗乜想點做
又可以申請account 帶吓風向

一封咗，就唔知大家去邊傾，tg 又唔係個個grp 有鬼

有乜理由封

連登帶風向咁方便, 點會封呀

封IP技術手段好多：
Route去null0 又得
落ACL又得
係BGP落 route-map deny 個prefix-list又得

不過唔重要，問題係佢telegram咁大抽IP range 唔通真係deny哂佢咩？
咁連登轉IP又點呢？
封DNS：依家Cloudflare 搞緊1.1.1.1 DNS-over-TLS/DNS-over-HTTPS，down個app就做到，好易bypass，唔通又封埋cloudflare?

除非佢成套防火牆城搬落嚟先封得哂

Reddit見

連仔準備定一個後備

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

一早唔靠連登啦。
成班人仲話連登少文宣，其實大家一早已經去晒其他地方。

裝定vpn

幫推

唔關server係邊事
係唔比你連去個server

唉，樓主天真到
已經對付緊啦

返高登囉，驚閪

但fb會唔會易捉到人？

老老竇竇，第一段真係睇唔明
但似乎同上面巴打講嘅一樣，set Google DNS /Cloudflare DNS好重要，似乎各位必須要學下

出面有咁多VPN post教學 睇下有無心咖姐

我覺得係政府初步以dns方向埋手，ip我唔覺佢會block.

政府只要令到呢個平台少人參與就得。總會有班人係唔識用vpn

FB Twitter

push ah!!!!

已經不停叫人用 Twitter

大家開始準備用 TG Twitter
follow 定連仔嘅仔仔女女
準備隨時轉場

秘密群組應該可以，未入谷乜都睇唔到。

我覺得討論完可以請文宣組幫手出教學Cloudflare DNS同VPN似乎係必備

問題唔響連登到呀⋯ 轉場去外國forum 都一撚樣講到野

侷咁你樣做我好撚驚呀

無錯，你講出咗重點，少咗參與已經有一定成效

用Https 點分析 header？
連登冇可能透過 block ip 嚟達成
最多用dns poisoning, 但都可以用 vpn 避過
最方便就係重要日子咪燒錢ddos你幾日

VPN

btw 我覺得依TG > 連登

連登已經冇之前咁重要

用reddit？

up

用reddit /lihkg

yes 一定會連tg一齊封

但政府好鐘意做啲助攻嘅嘢

推啊

殺入babykindom

agger

連登GM要準備應對方案
我覺得好大機會 針對個別網站黎封 連登係首位
會唔會backup會員AC?
如果真係封咗，可以即時開個x登，以相同AC登入?
POST可以唔要，最重要是分開5毛同狗仔
連登要與香港同在!
無咗連登到時真係好亂!

1: 到時我地會自然有對策，我或其他熟悉既人落場教巴打絲打用vpn又得

2: 整個教學，貼哂18區連儂牆教人用vpn又得

唉 咁多警察叔叔係到 封咪有佢封

連仔會唔會出埋收費VPN

啱呀，要早過政府開始宣傳使用VPN

改gateway router / dhcp option 6 custom dns 就可以
唔洗所有device set一次
手機用 Cloudflare 免費 1.1.1.1 app dns with wrap

巴打所講係isp如果針對ip封既，可以係router routing 去封或落acl (access control list ) 去封又得

但我就咁睇機會係唔大，以dns方式去封會最大機會

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

其實 vpn 係無可能block 得晒
講緊支共玩到超級電腦都搞唔掂
何況香港網絡商根本無咁嘅設備

佢亦都冇可能靠 block ip address 嚟熄燈
連登架設係 cloudflare 上面
block ip = 大部分網會上唔到
之前 cloudflare 全球性 死機
reddit 各大外國香港傳媒 連登 等等 全部收皮
所以無可能封 ip address

比較常用嘅手法係 dns 污染
即係令到大家打 個陣
會去咗一個錯誤嘅 server
從而令大家連唔到去 lihkg

解決方法好簡單
就係用技術手段保護你嘅 dns
避免污染

想俾錢用好啲嘅服務嘅話可以用
唔想俾錢可以試下 coudflare 嘅 1.1.1.1 app

推 一定要有後著

講咗好耐
唔知幾耐啲人先會記得Reddit

推 我十月一前出過類似 post

真係得中共啲 vpn 先用到嘅話
品蔥啲人應該無晒

友情提示：P牌唔推得郁。

好彩仲有個郊登大家到時郊登見

我又唔覺聚唔到，依家好多人都入晒tg group
好多時都睇tg 文宣

如果係dns污染就ez啦
直接入連登ip搞掂

出面咁多教學都唔夠？

反正連登被滲套
不如去4Chan

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

大陸係所有vpn port都封死，
所以用緊ss/ssr，不斷轉port用。

:( pish

當日高質轉連登都係兩日內

都係嗰句 手足都講過 連登只係一個溝通平台 重點係咁多位連登仔女呀 連登摺咗就去第二個平台繼續

有呀，五毛入左去狂downvote

twitter？

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S. 每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權，
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

個人覺得封唔到連登高登，除非直接起牆禁呢兩個網址

姐喺我哋用vpn 一樣用到，無咩好擔心

屌 封咪封囉 唔係話連登冇作用 但一定未到封完就可以完左場運動 你出街睇下有幾多帶口罩就知連登比人滲透得幾嚴重

呢啲論壇個底係 discuz，而 discuz 間公司背景極紅...

講左四個幾月
reddit 大家肯開未?

大家覺得連登同出面係平衡時空，冇左連登一樣聚到人，其實只係好短期。
因為之前啲活動一早文宣左，所以冇左連登都有人去。
但試諗下一個星期後，冇左連登你覺得一樣有禁多活動產生?活動細節一樣會禁完善(相對)?
所以宜家一定要打醒精神。

有一個登就自然有另一個登，封唔完架

仲要勁多人用殘體/鄉音字
又瘋狂delete post
結果得番堆5毛圍爐

唔好諗VPN

不過我諗要人幫手快速起一個新platform

要好似private bay 咁， 封就要另一個接手者去起

如果連仔而家搬server, 搞唔搞得切?

都有唔少無P嘅五毛，然後 BAM BAM 下就會好似以前膠登咁，用極民粹管治方式搞到成個壇無哂人

正苦唔咁將共九嗰套網終維穩系統搬嚟香港。
萬一俾外媒報導正苦 block 咗社交討平台，所有投行真係會腳震，鬼知正苦 block 咗咩新聞消息背後造巿。你睇吓 侵侵响 Twitter 寫幾十字就令香港恆指一日波幅 500點，邊個孭得起呢條金融數？

上海股票市場十年前話取締香港，而一直追都追唔上就係 "資訊流" 不通令國際炒家股家卻步最大原因。block 鹹網或者嘗可接受。

攪連登，一野ddos就死啦，洗咩block

TG會唔會都學俄羅斯會禁用？
如果係咁真係相對大影響過連登

討論仲可以有好多平台
但TG相對真係發夢人士更重要

tui

fb 超奶共，容乜易個谷有 25 仔篤你出嚟跟住 fb 交 IP 拉人

高登都有用 cloudflare

又屈

裝定VPN，到時封咗連登就用VPN睇吓上唔上到。如果都係唔得嘅，就用Twitter #LIHKG同Reddit /LIHKG頂住先。

開對講機

熄燈同封係兩回事

baby kingdom?香土？

探討下禁嘢禁到邊一樣先會觸及到香港人底線宵禁？

利申唔識
但係上面似乎講有vpn係上到
不過如果得小部份巴打有vpn，咁都係無意思，所以一係未買嘅快啲買，唔好慳嗰一日幾蚊

一係真係方舟計劃，但大家都會預計到最簡單嘅劇本就係，將會有多個新平台，當中大部分係中共整岀來，佢地各自會有打手話對方係鬼，另外依家比較活躍連登嘅username應該已經比佢地mark低咗，會喺中共製新平台假扮，再互揭罵戰，到時就根本分唔到，最壞係兩個新壇都係中共製除非連仔再開

搬server？ 無論搬去透邊都可以被block喎

仲之用到vpn就唔驚被block

8 chan 唔係收咗皮啦咩？

more

其實唔係個個都會上連登，上FB同TG睇文宣同行動分分鐘多過上連登

TG有巴打講左、好難block到,反而block連登相對較易

但搬左去海外,有無可能可以唔受香港法律規管?

No啦，由高登到連登最重要嘅一點係只有ISP email可以申請，嗰邊狗屎垃圾都申請得你唔夠五毛玩

ss同ssr又咩嚟 我真係電腦白痴嚟 因為好少返大陸 如果唔係因為呢場運動都唔會down vpn嚟用

唔會，大家都知道係臨時性

Baby kingdom

你即時開個新壇
人哋都可以即時再封鳩你
無用

其實封連登唔一定係壞事 , 太多五先分化風向撚 , 再加一堆左膠豬隊友

連登都大把風向撚，mon post 狗啦
有個平台afford 到咁大bandwidth 就得啦

營運成本好大

快D封啦屌
隨左極端勇武同偵探其他咩都無
封完先可以繼續

Ss 係大陸人專為翻牆而develop
類似VPN咁 但分別係用ss嘅話就連isp都好難判斷你係咪用緊VPN
相反普通VPN會有啲signature ISP比較易check到你係咪用VPN 然後block咗你連線

嗰邊係九成五毛風向撚mon post狗

連登個server都唔係香港，都話左放左係係cloudflare呢間公司到，根本都唔受規管，現在係講緊政府可能想搵isp封鎖連登，但到時vpn就得，洗咩驚佢

根本自9月開始 連登係代表唔到主流 又多風向撚 睇下討論下笑下就OK 太認真就不了

屌 咁撚大個Twitter 同reddit 係到
唔識用咩

咁有咩好嘅ss可以用岩岩先課咗金俾nord wtf

封得連登之後對魔爪實會伸到去 reddit

你可以當成另一種VPN
技術上簡單黎講,
係佢地眼中會係咁
VPN=狗車,直接block左你個package
SSR/V2RAY=客貨車/巴士/的士/私家車,唔知block唔block好
但係佢可以check住,如果你部車係咁去同一個地方做同一樣野(連去你個SSR SERVER)咁奇怪,咪有殺錯無放過咁block

其實大家唔好睇得連登咁無用，連登同TG係兩種唔同用法缺一不可，連登係一個開頭，係方便idea可以討論，到落場就轉TG即時情報分享
少咗連登等於無咗個開頭，行動post係好難喺TG公海討論

大家快啲申請親子王國帳號

屌好似教緊小學生咁不過又真係好易明唔該哂你

封Tg 應該大鑊d

同意 必要時轉去Twitter

同意！大家真係要有plan b!

DNS污染或者重導向

dns污染 Netvigator 就最在行啦 無交錢就會彈個網頁出嚟先

係isp層面 將所有域名查詢 1.1.1.1 8.8.8.8/8.8.4.4/9.9.9.9 指向政府網域白名單DNS> 再出公海DNS

gfw可唔可以講多少少

政府係咁醒 就唔會搞咁多事出黎
GM backup咗AC實有用
佢封一個咪開多個
最重要係同一班會員有地方吹水

其實封vpn好簡單

明，咁我都係唔去自爆啦

搵定幾個後備

暫時喺香港用Nord都冇咩所謂 因為佢唔太可能會封VPN而且難度都比較大
加上Nord有得揀obfuscated server 咁就避免咗ISP知你係咪用緊VPN

同埋ss就唔建議住啦 一係要自己起server 一係就用人地server 對大部分人黎講 兩樣我都唔建議
特別係後者 你唔知個server咩人起啦

BAN 左去第二度聚人

Tui

SS
大陸好似有學生並研究生申請咗專利 辨別ss流量

封得連登，之後又點會有得你哋轉去 reddit 唔出手封埋？

isb層面block

done

唔畀返工，唔畀人工

最盡咪用TOR囉
不過應該無哂BOT文宣圖postTOR慢到

連登已經今非昔比
封都唔係壞事
希望連仔兩手準備對策
然後趁機清走所有新加入嘅害羣之馬

所以用大平台例如Reddit做backup正路啲
搵啲佢block嘅話要承受比較大政治風險嘅網站

真係等支爆先有望？
就黎變北韓
最後一步到人肉翻牆

powered by discuz!

開發者
康盛創想（北京）科技有限公司

初始版本
2002年3月

2010年8月23日公告騰訊已與開發Discuz!的康盛創想達成收購協議，康盛創想成為騰訊的全資子公司。

source: wiki

要研究埋完全斷網點算

ok

封網技術可以越嚟越成熟
但你開壇再開壇搬嚟搬去營運同維護成本只會越嚟越大

牙連而家都係蝕住做
你唔係以為 google ads 同 LIHKG+ 舊錢好撚大下話

用下個腦

連儂議政廳
現實版連登

求教

中國防火長城編輯

在中國大陸，對所有經過防火長城的在UDP的53埠上的域名查詢進行IDS入侵檢測，一經發現與黑名單關鍵詞相匹配的域名查詢請求，會馬上偽裝成目標域名的解析伺服器返回虛假的查詢結果。由於通常的域名查詢沒有任何認證機制，而且域名查詢通常基於無連接不可靠的UDP協定，查詢者只能接受最先到達的格式正確結果，並丟棄之後的結果。

對於不了解相關知識的網民來說，由於系統預設使用的ISP提供的域名查詢伺服器查詢國外的權威伺服器時即被防火長城污染，進而使其緩衝記憶體受到污染，因此預設情況下查詢ISP的伺服器就會獲得虛假IP位址；而用戶直接查詢境外域名查詢伺服器（比如 Google Public DNS）時有可能會直接被防火長城污染，進而在沒有任何防範機制的情況下仍然不能獲得目標網站正確的IP位址。

wikI

如果用GFW 嗰一套 講咩dns都冇用

其實我唔熟 以下係尻吹
政府封最多係連登個名同網域
轉個名同網域咪得
用番同一個server 數據庫
除非全港封網..... 幾期待

好奇只靠ISP CHECK咁樣PROXY有無效?

係WOO sorry sorry 醒唔起!
4chan LO!

用tg 算

封哂所有vpn? 你當d 外資死嫁？同你講香港好多外資都係用緊vpn 進出香港，點執？

嚟個小總結先，如果我無理解錯，上面巴打係提到：
1. 連登個server喺Cloudflare，正苦極大機會唔知連登實體IP，而且實體IP可以浮動，估計Cloudflare都唔鬼會睬正苦，所以封實體IP機會唔大
1.1 希望連囝有backup 會員acc一旦有需要去新壇可以用
2. 有機會用DNS污染嘅方法阻止大家上，解決方法就係set Google DNS/Cloudflare DNS或者用VPN
2.1 延伸討論VPN係咪Nord同Proton比較好？邊一隻好啲？有冇其他介紹？

3. 唔好諗高登膠登或純粹一個新嘅連登，正苦封得一個就可以封埋其他

以上睇下IT人有冇補充

我都想開個topic如何用(首選）twitter（次選因為紅底）reddit 做備用方案。Block twitter個政治風險好大，用嘅機會相對較微

封連登佢敢
但一定唔敢封網
中環班trader唔駛做？

會唔會好似FBI咁封啲BT網？
另外可以參考8chan點被cloudflare封殺而收皮...
連登無咗cloudflare應該都死硬...

GFW即係"防火長城"，係坊間起既名
其實佢既核心原理，就係一個不斷自我學習既防火牆

1. 首先要做到既係，所有互聯網traffic都要通過政府控制既閘，呢個時候最簡單既DNS pollute, IP ban, 甚至內容過濾已經可以做到。呢個閘需要既運算能力都要好高，因為要處理咁多流量，而用戶又唔發覺

2. 不斷截取所有互聯網既traffic，即係所有ISP都要 收集/轉送數據比GFW分析，通過machine learning佢可以學習到可疑既流量 (VPN)，因為VPN既流量好多時都有特徵pattern

3. 可疑既流量，可能會令用戶既IP, 或者VPN server的IP入watch list/black list，佢可以減慢你網速，或者完全drop packet，呢個過程係完全自動化，無經人手，不過佢都好可能會gen report / alert比相關既人做野

要做到呢d野，又會唔知送幾多億同中國公司買
而且各大ISP從業員IT9應該會知，所以我又唔太擔心佢偷偷做左我地唔知

2。 都可以汚染埋其他DNS服務器

vpn 點會封
間間公司都要用vpn

只準商業地址 使用

屌 上次半熄燈 引起恐慌 未講過一次囉

1020

連儂牆！

好多老一輩其實都係靠睇文宣知道行動

烏克蘭禁蒙面明明帶黎真革命
點解香港仲好似咩事都冇

之前有個約定係熄左連登就出煲底
但煲底而家太重防
係咪話一熄燈就18區開花？

開FB Group
但全世界要用假ac